電腦唔知壞左咩 求救

個情況係咁
一著部機冇耐就會卡左係到 咩都做唔到 只可以熄機
有時係正在開啟windows就卡住
有時就上上下網就卡住
嚴重少少係直頭正係著到部機 但係開個mon又
會話going to sleep
一開頭以為顯卡問題 之後我試過用內顯
都係解決唔到
依加開機連線都連唔到有個黃色三角型！
同埋仲會顯示沒有音訊 聲都出唔到
其他野冇法試 開機冇耐就壞
想問下咁多位巴打
咁樣既情況會壞左d咩
係唔係hdd 同底板壞既機會最高？
唔該

卡住熄機之後 等一陣又開得返？
似CPU 過熱 試下清CPU 風扇D 塵

你重裝一次先
我覺得你部機好多大陸程式

如果順利重裝到 就掃下個HDD先 用hdtune(error scan)
睇下有無bad sector

你呢D情況都係要試
hdd ram mb 都有機會

轉頭試試

好 唔該巴打